狗鐵荃灣線又故障

屌佢老母呢個時間塞荃灣線，但係冇人講，故障是是咪多到慣撚曬

阻收工

好想返屋企